一人一張北極光

三月係冰島影
新手

上年聖誕去瑞典abisko影既極光

無影過

巴打去左幾日？

成個trip去左10日， 有3日都響abisko

Abisko

洗左幾錢？

正啵 個天咁清

好似用左萬幾蚊

加多條銀河

唔識影

用咩filter出到你隻藍綠色？

網上搵嘅

係芬蘭Ivalo影嘅

前年9月冰島
好多雲

係雷克雅未克影？

年頭係芬蘭Rovaniemi影

挪威kirkenes

[img][/img]
2016 Christmas @Abisko

上年冰島影

利申： 肉眼睇都係咁

巴打有無冰島攻略
下年1月去
不過我係plan去芬蘭追極光
再去冰島行golden circle

3月冰島